許智峯係咪破壞緊連登仔成日鼓吹既所謂攬炒？咁佢咪自己人？

泛民玩攬炒
連登仔：支持泛民，投票俾泛民！

泛民阻止攬炒
連登仔：早就要咁啦，支持泛民，投票俾泛民！

佢係咪建制嚟㗎？

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

究竟泛民係自己人定敵人？又推攬炒又阻攬炒？

咁你上街表態係咪又阻止攬炒呀on9
垃圾分化po

拉

吓，掉屎等於撐國安法？

阻國安法等於撐國安法
撐國安法又係等於撐國安法
撐同反都係攬炒？咁你地就唔好周圍屌鳩人啦